★[Ver 2.0]千日之跌 正式啟動！

咪燈啦

中國是不敗的

我哋一齊讓歷史重演

Drop to 0

老貓又燈力救市

diu, did you pay the electricity bill?

cut電

改用蠟燭

屌你又過嚟

start

柳記同事係咪入左熊呀? 一放游B見大升又捉返佢入冊

似

有游b才有得插

又蒲頭